# Курс python для QA инженеров

## Кто я?


## Что из себя представляет курс

* Курс ориентирован на учащихся без какой-либо предварительной подготовки
* Курс на текущий момент основан на базе курса: [Python для сетевых инженеров](https://natenka.github.io/pyneng/)
* Курс будет включать в себя:
  * лекции в teams с демонстрацией примеров (будем стараться записывать видео)
  * Задания в gitlab и их проверка преподавателями
  * Тесты для самопроверки
  * Дополнительные материалы для самоподготовки (книги/видео/web-ресурсы)


## Зачем мне это нужно?

* python - динамично развивающийся язык применимый в разных задачах, в том числе и автоматизация тестирования
* 


## Что я получу в итоге?
* Вы сможете атоматизировать рутинные задачи
*  


## Преподы

* @dwolk
* @Maksim88888
* Роман 

## Коммуникации

* MS Teams для лекций и звонков 
  - в календаре ссылка на встречу (она может меняться)
* Telegram
  - чат для общения между учениками и преподами
  - канал для объявлений и материалов


## Soft для курса

* python 3+
* PyCharm Cumunity Edition
* git
